唔會見面心事/吹水 TG group(冇小圈子)

有時想搵人傾下聽下意見/抒發下又唔敢同識既人傾
純粹傾計 唔會有咩活動唔會見面!!!
群內重質唔重量, 如果唔出聲就唔好入啦
潛好耐會踢人

有興趣可入:

傻kit